有冇巴打喺淘寶買過夾公仔機

有冇巴打好介紹淘寶邊間比較有保證
想請教巴打流程係點